「突發」城市花園C18選區懷疑換票箱

睇癲狗日報唔俾其中一位候選人入去點票現場9分鐘
要去到10:39pm 先俾佢入

推到所有人見到

加返條直播link!

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

選舉主任仲要解釋得唔清唔楚，問佢9分鐘發生咗乜事，佢答「轉咗個身」

點票少咗9分鐘，幾個票箱換走咗都得啦

推

tui!

Up

黑暗醜惡阿，香港竟然發生咁明目張膽嘅換個票箱

北角要人

push

果陣有冇其他人侯選人係入邊？

搞撚錯呀

Push

大家冷靜D先 公務員好多手足 入面又咁多人 不如問下有冇cctv先啦

仇栩欣真係好靚囡

選舉主任阻礙仇栩欣入去票站
又俾唔到合理解釋

wa dllm

屌

肯撚定換左啦

推呀 屌你老母呀!1

另一個係唔係入邊?

Tui

痴撚線

黑到

比人蝦

Dklm

好似放咗其他候選人入，就係唔俾仇栩欣入

，

仇栩欣唔好輸呀

btw, 佢真係有啲危, 個投票率唔夠高

pish

屌你老母咁明目張膽

己換啦
圍佢

正仆街

1號30分入左去
2號39分先比入

pushhhhhhhh??????!!!!!

推上國際

痴撚線 屌你老母仆街政府

diu
po上twitter

之前話「換票箱好高風險港共唔會做」果啲撚屌出黎跪地啦

仆你個街
係要整亂香港 攬炒啦

有
建制派獨立候選人許清安

片

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

交代啦屌你

有無CCTV？

屌呀 推 搵人backup今晚所有懷疑搞票箱嘅片

條link 有冇巴打可以back up

推呀推

Call外國傳媒同英國班政客黎！

封門唔俾入9分鐘
你拎走晒朝早後生仔d 箱都得啦

我要仇小姐贏

都話架啦，佢要黑哨你阻到咩？黑警打人打到咁都冇後果，換票箱點解做唔出

痴撚線，北角真係癲撚到

呀仇

係組織疊馬係收市後入票場換箱

一定要推上國際

佢如果輸咗 大家都知咩事

唔好做得再明顯啲 我屌你老母

有問題

仇小姐

屌？

阿欣要贏

一齊衝去北角

呈請

屌你老母

北角要人！！

PUSH

哇屌...狗撚到

仇栩欣唔好輸呀

請緊記報俾來港的英國人仕知道!!!!

屌你老母 垃圾

無可能唔俾入

北角人去監票喇！

推!

各位記得做
防止種票
張表格P-15 係投票站出邊㗎

城市花園 投票人數 應該得 5500 左右

前一屆保皇狗以 2100 票當選
上屆自動當選

今屆仇栩欣要挑戰 真係唔容易

舉報啦 Twitter 呀

其實有冇辦法知道全日用咗幾多個標箱？

睇佢有咩合理解釋

輸左就肯撚定換左

國際戰線做野

投了

Twitter

推比外媒 推比美國議員

北角人，出黎！

推
𥄫撚實

個做法係1030投完票 個票站要轉身做點票站先比得返公眾同候選人/選舉代理人入去監票 有啲枱櫈擺位要執
但你話1號如果真係1030就已經入左去先係有問題

利申：做票站

推！

推
btw好靚女

英國議員

點解！！！最緊要果刻無人，輸都輸得抵

嘩 屌丫

記低先囉
唔係仇贏都千其唔好裝修
我驚佢擺唔到辦事處好大獲

又蝦阿欣

黎料啦係咪

屌！

圍左先
咪撚比佢點
！！！！！

痴9線

食屎啦，推

今次仲有3號仔加入
好驚佢比人界

true

民主黨主席都照射你
民主派前元老 周街被人打 都無事
區議員 維園選舉集會 都可以teargas
區議員集體同步被拘捕

全部都打橫行
仲有咩做唔出？

密切留意

推呢個

入邊唔係一直有代理人睇住架咩？

唉屌，好撚黑暗

哇屌選舉舞弊

ICAC

推多一次

push

換箱

屌佢老母

有撚cctv咩 第一次睇換票箱？

點解淨係唔比佢入

推 痴撚線

蝦仇B

推上報！

推比美英議員

twitter!!!

推上去

輸咗一定要選舉呈請

yes

Solomon

而家喺現場，開住門轉場，冇換到箱

3 號都係藍

希望界走 隻保皇狗

阿欣偷雞 !

1號喺入面

哇屌 咁好大機會換撚左啦

同意

[img]

Chisin ga

屌你老母9分鐘咩票箱都換撚晒啦

交代啦！

狗撚到咁

Cctv 啦屌

公職人員行為失當
選舉舞弊

好簡單,佢無可能預先知道究竟幾多人投左票
如果一陣開票箱點票票數同投票人數唔岩
一定係換左票箱!

又想出術

換撚左？

連燈都唔撚適

隻共狗係1030 入左去無錯

所以係有問題

唔好比佢偷運走

重投

推推推

Pish

換票箱要所有polling staff都係藍先換到
只要有一個係淺黃都已經換唔成
要全藍班應該冇咁易

反而其他方法出術就唔奇

淨係俾佢入，攔住仇唔俾佢入

仇栩欣 有片

仆街, 1 號入左去

但唔畀 2 號入去

守撚住啲出入口呀，唔好比佢運野走

屌佢老母呀， 9分鐘扑嘢都得啦，即係點呀，公然賄選定公然換票箱啊？推！

咁仆街

轉場點？

輸左有得上訴，打程序

書面投訴，選舉舞弊。

但你連投都唔投佢就連換都唔使換，所以投係有必要。我最想佢換票箱根手俾英國議員睇到添呀！

我係現場 許青安候選人30分前一早已經上左三樓會場 而仇栩欣直至39分先爭取到上去 而票站主任一直不解釋同回應仇小姐提問

重投啦依個站

重新投票 呢個站

你估個個ps會睇實個箱唔使做咩
魔術師話換就換㗎喇

屌你4年之後昂高你個死人頭望下啲cctv有冇比人封到
選舉保密阿

建制派要派多次錢

推屌

佢輸既話一定追究

推，一定要交代清楚

你自己睇返上屆咩情況啦
完全唔撚理你啲投訴架

東區手足全部人去圍佢啦

絕對要追究

Back up 報外媒
快

仆街了... 中共真係唔撚輸得架喎

福建幫

理完已經下屆

死廢老做 票站主任

入返100~200張票入去都已經扭轉晒成個局面

可唔可以冷靜d fc 左先，自亂陣腳就比藉口政府唔認數，轉場點，比更多機會佢地做野

屌你老母啦
又想引人郁手

票站公務員有手足
我唔信咁換

係咪應該有議員助理喺入邊

接受喇，你班投票撚一早就知唔公義㗎喇

技術討論: 點票時選票數量要同投票人數一樣，技術上要清楚換箱時已投票人數先有可能換到..

手足唔一定係呢區

推 明換票箱 仆街

候選人點解唔入得

屌你老母睇返CCTV

死廢老票站主任 你乜撚野名 ?

恰鳩我地阿欣 ?

屌你老母

係咪公眾可以監票？

邊有咁易換選票，小心炒車

係

...

所以p15 form 一定要隔幾個鐘影一次

換左監黎無意思

完左要監佢點票
無論贏輸 我地條主線任務都要繼續
仲有好多野等我地去做

唔通入面全藍啦喎？

BLOCKED

屌你呀 唔係換唔換票問題

係佢地畀左 1 號入去, 唔畀 2 號入去呀

ON9 仔

推啊dklm

我2200到咗啦

你p牌都算 仲要講埋d弱智野

快啲搵人落去監票

無錯，所以技術上岩票數，而又換到箱，同時又掩人耳目

機率其實好底

成段片比我的感覺,就係有底層職員on9唔熟程序，唔比人入去

如果係 點會唔敢爆料

投訴

邊有CCTV?

是

前面閘住人應該係個低層

球證都冇辦法同一時間睇到三樣嘢
你同一時間睇得實九個箱

有男朋友

我都覺，大家醒d啦好無
唔好成日人話乜就乜on99咁

你同問新屋嶺有冇CCTV有咩分別

呢d新聞先係重點

許清安個仆街大撚哂呀？

?

記者冷靜D 信你 唔洗post 證的

f

cls

個外國人係咪記者?
佢話佢同事都喺上面
咁應該有其他人睇實啲票箱?
但點都要個票站主任交代返先

大家睇實呀

想問仇栩欣代理人是否在票站內？

利申：代公務員手足問

而家大家想投訴
1. 唔比侯選人2230-2239入去，言之成理但大把籍口拆
2. 換票箱、 零證據，純陰謀論，基本上唔會成立

唔推門衝入去?

換箱都有條屍可以斷正

有冇睇仇既直播 仇入到現埸前一早有記者捕住 而且望到入面情況

分明轉移全世界注意力，而家會有人換你地區個箱架喇。

各區都有人混票 屌你老母

喂呀，無確實證據唔好亂吹風啦
我哋唔係藍絲

票站全員入制裁名單啦

圍佢要解釋

仇許欣

閉門造票。

仆街啦屌

推爆佢

好正條女

分餅仔

多謝你 , 阿欣我照顧返好了

見到有個6 7歲細佬喺佢隔離派傳單
收嗰一刻心都碎

申訴專員見啦

呢個主任係幫凶？

推
候選人代理人入唔入到去？

wtf

咁L 仆街，有冇得睇返cctv

票站唔會有cctv
偷拍另計

肯定吹黑哨，點會有得睇？

取消唔到區議會選舉，就搞D小動作
仆佢個臭街冚家拎香港政府

可以推上國際未

九分鐘做到好多嘢

主任答：轉咗個身囉

寸過碼頭咕喱

屌，如果真係輸左有無得上訴，on99

pusj

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

唔緊要,我會當佢係我個仔咁照顧

Yes but at least not EAC

推比外國媒體

巴打好大愛

咁多日？ 快啲搵啊！

北角要唔要人

要幸福喔

可以係選舉舞弊

煲大佢

個九分鐘發生咩大件事， 連候選人都唔比入

Cls

屌你老母，有咩可能比建制入唔比阿欣BBG入，鬼到

人如其名

推要重選

推推推推

唉

有冇TWITTER

9分鐘造假

記住當時主任個名, 交比米國

9分鐘真空

整名單整excel掉上Twitter

請大家監緊票Mark低票站主任個名

cls 有嘜理由1號入得 其他唔入得

推上Twitter

屌 e+簡直極醜惡乜撚都夠膽死既

屌佢老味 推爆佢 交代

仇小姐好落力拉票，如果咁都輸就真係冇天理

屌喇星

任何可疑造假 種票 問題票箱

一定要向外媒
外國議員篤灰大行動

send埋俾lord 英國上議院有議員來港監票

英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

立法會議員快撚啲去有問題地方啦

1

城市大把福建幫鐵票、種票又一大堆，要係深藍、深紅地區贏，機會微乎其微。

味住先佢未開箱去換箱一間總數唔岩咁味會出事 但都要推到佢解釋消失的9分鐘

仇b比狗咬過宜家又比人恰

支持眾籌告班選舉職員

東區仇栩欣1030後被選舉主任阻住入票站內監票。

要人幫手點票！！！

9分鐘換換晒啲票箱都仲得

推呀！

lm等解釋

造馬造到咁！聽日搞大獲！

Yes

有冇手足係twitch度share比外國媒體知

pushhh

推到佢地仆街